指馬會未跟英超官網派彩 投注者失近五萬元彩金拒和解

本年三月英超車路士主場迎戰水晶宮，有投注者不滿馬會並非根據英超官網更新後的最後賽果15個角球派彩，遂入稟小額錢債審裁處，向馬會追討損失彩金$48750。馬會根據初步英超官方網站資料截圖及付費資料提供者的賽果資料，以全場一致14個角球的賽果派彩。案件今日於小額錢債審裁處審訊，雙方拒絕和解，暫委審裁官龍軍庭將於8月6日頒下判詞。

申索人尹俊倫（音譯）於庭上表示，英超在本年三月十二日凌晨3時24分於其官網公布賽果為14球角球，馬會於3時38分，唯英超官網於4時12分更新至15球，質疑馬會為何未有按照最新賽果派彩，扣除其1.5萬元本金，亦依照固定賠率3.25拒絕派彩。

馬會代表則表示，按照馬會一貫做法，在收齊官方以及馬會聘僱在球賽當地的資訊提供者的資料，確認資料一致後，便會於其官網公布賽果，及根據該賽果派彩。而根據《足球博彩規例》第三章，馬會不會因為派彩後的任何賽果更改而改變派彩。

申索人於結案陳詞時表示，六合彩有太平紳士作監察，賽馬亦有監察小組，而足球賽事則只以網上截圖作為參考標準，沒有第三方確認，直指過於兒戲，對投注者沒有保障，亦斥馬會不應只顧自己利益或以內部指引作藉口不公開事宜。

法庭記者：呂綺雯 劉曉曦

而根據《足球博彩規例》第三章，馬會不會因為派彩後的任何賽果更改而改變派彩。

馬會失憶?
前排有場韓職先試過, 派曬彩之後扣返

賭Bet365仲好

申索人尹俊倫（音譯）於庭上表示，英超在本年三月十二日凌晨3時24分於其官網公布賽果為14球角球，馬會於3時38分，唯英超官網於4時12分更新至15球，質疑馬會為何未有按照最新賽果派彩，扣除其1.5萬元本金，亦依照固定賠率3.25拒絕派彩。

得先得ga

官字2個口

佢派多左咪收番
派錯左想佢派番難囉

香港捉得嚴唔嚴?

之前有巴打CAP曬嗰15個角球出黎
馬會咁都有得唔賠

當賭仔on9, 你打擊外圍但自己西撚到咁

有冇朋友係外國，有咪得囉

一句講哂 狗會食撚屎

VPN呢?

捉到你死硬呀

佢會寄封信比你, 有個code係入面

我覺得香港搞合法賭波呢十五年,好大機會會因為呢一單而白費

係大都知狗會贏撚硬,後果就係d賭仔又去返賭外圍

唔係好明

入錢 拎錢呢？

唔會啦, 夠膽賭外圍果班根本唔會幫襯狗會, 貪佢個賠率夠西咩
唔想冒險先賭狗會既姐

bet365會寄封信比你, 有個驗證code. 你唔做地址驗證有機拎唔到錢.

入錢可以用信用卡, 銀行過數, skrill果堆都ok.

都幾認同, 賭開外圍果班都係繼續外圍

人地倍率又高D, 又多D 野玩, 仲有D 可以比你篤手指

bet365最好係有得cash out.
賭波膽好用

如何我係外國幫香港朋友買係OK既?

唔可以係香港境內賭外圍, 唔係香港人唔比賭
你唔係香港咪賭得

如有任何爭議，香港賽馬會保留最終決定權。

你班賭仔上黎連登屌完鬼,咪又係要去返狗會賭
利申:賭到破左產

咁D FRIEND 過錢比我幫佢買咪FATFAT

Bet365好過狗會好多
利申 澳洲撚

咁宜家點判

單野條友勝訴
韓職啲人又可以去告狗會

我唔係法律撚
不過你唔係香港境內係可以賭365的
唔係香港人唔比賭
係外國申請account你都可以用香港passport做身份認證
不過你拎錢要有外國地址等寄信做地址驗證

唔係大曬架
唔可以係unreasonable 同 intentionally 損害別人利益

賭不嬲莊話事，幾多歲人呀大佬

每次拎錢都要等信做驗證？
同埋係香港有咩方法拎錢？

長遠而言要開放市場
有如當年香港電訊 IDD vs 城市電訊 IDD
又或者好似 1999 年流動電話號碼可攜 mobile number portability

唔畀人賭馬會以外嘅莊家，美其名係話
1. 減少馬會慈善捐款
2. 政府減少稅收，要從市民收返多啲稅

不過講咁多嘢，窮人仍然係窮，
政府亦冇咩派糖 so 畀市民

而馬會自己就可以大模斯樣賭外圍
做對沖、dutching、matched betting
馬會抽賭仔水之餘，自己又賭外邊減低風險
甚至做 arbitrage 有賺

香港人就要硬食馬會抽水

ha，所以話呢個世界冇嘢係公平，
只會繼續維持既得利益、山頭主義

唉

999

眼見已經少左好多人幫襯，應該就黎要執一d無乜人的投注站

記住，Trivago
除咗要開放市場引入 Bet365 等外面莊家之餘，
要開放埋 betting exchange market，有如股票交易所，
可以等「閒」互相買賣賠率

詳情請 Google「Betfair」

延伸閱讀：
2018年6月23日 陸永 財經coffee
Betfair可打破馬會霸權

馬會新一份年報終於出爐，為政府庫房帶來破紀錄的217億港元收入，但本欄最關心當然是馬會的投資回報，皆因這個大莊家對上一個財政年度炒燶，竟錄得9.33億元投資虧損，可能是知恥近乎勇，今年馬會終於扭虧，錄得理想投資回報，勁賺43.3億元，表現大起大落，不愧為香港首席賭徒。

香港第一爛賭閪

馬成日都話假, 投注額咪又係有升無趺

少左好多人幫襯 < 假象黎

好似開acc 要收封信
佢好似唔寄比香港

聽人講

而家要收信?
以前都唔洗

(不過都講緊成10年前)

係多左人用app用 賭仔人數持續上升緊

贏唔贏都告得

有兩邊㗎嘛

早兩年驗證過 澳洲

係寄去我屋企

仲有張visa卡

可以即刻碌戶口嘅錢

不過兩年幾玩完佢送果20蚊就冇賭

d廢老死曬咪冇人去
btw,事實係網上投注額佔馬會收入8成左右，投注站亦有唔少係馬會買起左，所以佢d投注站起黎為左方便撩你開戶口同買六合彩多

睇到外國賠率先知馬會食水有幾深

外國咁大競爭, 賠率西既根本無人幫襯

方便好多平時冇賭開同冇馬會戶口既客，買下6仔同世界盃呢啲大賽

好似真係未見過馬會執
連投注站都冇乜人既地方，租金都唔會貴啦

而且利錢咁高既獨市生意，響邊開都賺

呢類NGO租金可以問政府拎架？

韓習受害者 留名

派左彩.五六個鐘都收番

驗證一次就得
拎錢銀行轉帳

咁事後比人判輸3:0果d都有得追啦

我地尼D小市民點夠馬會鬥... 我都响馬會做左十幾年PT... 為咩.. 係窮呀!!

濕鳩馬會 要返埋D 318濕鳩野 仲話自己係最大既慈善機構 真係食屎!

輸打贏要 開季屠柒佢老母

單野控訴人勝算大唔大?

真係你想點就點
乜撚野派左就唔改
韓職果場你又改賽果？
唔撚係派左？
有冇買左韓職果場既巴打去告佢

未入都估到係嘈角球
又係冇開到就完場啦一定

我覺得唔大

博彩條例大石砸死蟹

屌佢老母韓職派錯就拎返 車仔自己數錯就用乜柒條例話唔可以改

佢告得贏姐係收返角球小果堆人
然後又到角小果堆人屌老母

唔係話cap哂圖15個角球都有開到?

有開到，全世界一開始都數少左個

有時連角快開/鏡頭轉左去睇真其他嘢，係好易睇少左個角

咁有哂證明一定屌得入

其實肯定唔止馬會派錯，其他地方冇人嘈

咁買左14.5細果D咪著數左，家家有求je

狗會失憶

馬會世界盃執唔少啦。。

馬會可能覺得佢跟官方派點解要因為英超錯而損失，但事實上係馬會可以收番派過既彩，果晚一早收番14.5細同派番14.5大就冇事啦，14.5細班友理虧一早唔會告上法庭先啦

嘩
不賭馬會了
不了不了

呢場係尾段連角
快開角但鏡頭replay緊
然後先影返 但已經開第二角

本日聽過最好笑笑話

仲有呢單

總之話之後冇得改就點都講唔通

冇之前場韓假
馬會講野就可以大大聲
有左場韓假扣錢例子 仲敢話唔會改變結果

告得好！！！應該要集體訴訟啦，屌佢老母死狗會

1000個人上小額，佢就要上小額1000次（仲未計和解唔到續審次數），上小額都係比$20-$200蚊就告得，何樂而不為！！！！

邊有1000個買咗15角大吖，但我佩服呢位人兄

有投注戶口咪收到，投注站派左既就收唔到

果場深夜三點幾波
其實馬會改派彩就得
唔會有人投注站拎到錢

呢場cable 有直播，我買7.5s佢屈我爆
我打過去嘈佢話跟賽會點點點都官式野

我屌左佢老母一句就收左線

bet365 會唔會寄信去大陸 大陸有冇得玩

支持告鳩垃圾狗會
比獨市你做做到咁

外國朋友

投注站的確係一個bug，不過呢場波真係冇得講，希望法官判狗會個準則有問題啦，咁搞法唔係賭場波，變左賭馬會既消息

有無成篇文 呀巴 無信報acct

扑撚哂香港ip
用左vpn又係load唔到
屌佢老母 用到我都想用365

一句咁少？

好心贏咁多，你自己出錯就未撚咁小家

講緊馬會

有d人可能網上轉走左d錢
又或者將d錢買返落另一場波

屌,咁撚狗
變負數要入返錢先有得再用,
係人都火啦,彈出彈入咁

咁有冇得唔理依個負數戶口,申請第個架

佢講黎講去都三覆被我都廢事理鳩佢

陸永 財經coffee

Betfair可打破馬會霸權

世界盃又到，有人話睇波不賭波，睇來幹什麼？本欄一向講開股票，今日就改一改主題，講下賭波。香港賽馬會人所共知，為香港政府批准獨家經營香港賽馬、六合彩及海外體育運動賽事博彩，其獨市地位有如港交所（00388）。你作為股民，不喜歡港股都可以去美國、英國甚至A股買其他股票；但作為一個「賭徒」，你就沒有選擇，只有光顧抽水勁深的賽馬會，但究竟馬會抽水又有多深呢？

首先，讀者要知道什麼是Dutching，最先使用這種策略的人Dutch Schultz，是個美籍猶太人，上世紀二三十年代活躍於紐約的黑幫分子，專門非法開賭。Dutching是一個策略，是指在任何賭博中，只要賠率夠好，你可以按比例通殺，最後結果不論是什麼，你亦能贏錢。

以主客和賠率分別為2、6、18為例，通過Dutching策略計算，100元本金，69.23元買主，23.08元買客，7.69元買和，最後不論結果是什麼，回報亦有38.46元。賽馬會的方法就是剛剛相反，把賠率定得超差，以巴西對哥斯達黎加為例，主客和賠率為1.15、5.7、15，以這個數來計算，馬會100元的彩池，就可以賺10元左右。你可能有個問題，就是如果所有人去晒一邊，例如全港全買巴西贏，馬會又點算呢？

Betting Exchange可開價做莊

這個時候就要介紹一下Betting Exchange， Betting Exchange與股票市場差不多，你支持巴西，你可以因應你對賽事的喜好而出價，只不過今次買賣盤口不是賠率，而是每股價格。馬會接得過多的盤口，應付方法好簡單，就是直接出去Betting Exchange將過多頭寸賣出，亦即是你1.15買巴西勝，馬會就「幫」你去Betting Exchange 1.23買巴西勝，馬會直接賺差價。

今時今日，Betting Exchange在外國愈來愈流行，香港馬會式的莊家制開始過時。

Betting Exchange有如港交所，交易所在你淨賺金額中抽水5%，玩法比較公平，不用硬接莊家盤。馬會有如香港股市牛熊窩輪市場，只有發行商控制牛熊窩輪供應。

在Betting Exchange中，你認為賠率過低，可以自行出價，自己開價做莊。最後，原則上在Betting Exchange交易與在證券交易所交易相同，Trader購買和出售賠率，在賽事中間可以輕易take profit，控制頭寸，理論上與莊頭對賭都可以的，但操作上來就比較麻煩。

今時今日，最大的Betting Exchange為Betfair， 市場佔有率逾10%，英國上市。馬會獨市，香港玩家不能參與，正所謂「競爭不多，抽水必多」。睇波不賭波，不是睇來幹什麼，而是因為抽水多。所以筆者亦乖乖研究股票，亦研究一下Betfair這家上市公司。

本人及與本人有關之戶口沒有持有以上股份及相關衍生產品權益。

馬會可恥，可惜買唔到外圍

其實大把啦
世界盃巴西對哥C特黎加
開左角, 球証吹返有犯規要再開, 佢真係計2個角

狗會可恥

馬會於3時38分，唯英超官網於4時12分更新至15球，質疑馬會為何未有按照最新賽果派彩，扣除其1.5萬元本金，亦依照固定賠率3.25拒絕派彩。

呢度唔係好明 買開馬會 輸冇錢派
贏左先連本帶利派
又冇退飛 點解仲問人點解扣本

狗會最後跟官方賽果派角喎

個次，如果買左實飛既人咪可以唔使比番馬會？

邊有得追

有哂先例,先打咀巴
官唔係唔識判呀

破產狗好心收聲啦

識打一定拎呢單出黎 俾個官做參考
最尾睇下事主會唔會肯收狗會錢和解 收口
希望事主肯告到底

玩大佢就啱，狗會最怕呢d

馬會無得輸 雖然我唔肯定佢有無條例去應對依種處境 但唔肯和解就知佢地贏面99%

如果條友輸 係因為冇律師

收咗錢個啲會唔會又再告多次馬會

邊度寫係馬會唔肯和解

案件今日於小額錢債審裁處審訊，雙方拒絕和解，暫委審裁官龍軍庭將於8月6日頒下判詞。

外圍 唔使諗

係囉...
雙方拒絕和解wor

狗會.

當時我email投訴既回覆
我們注意到馬會網站上「常見問題」有指：「當足智彩已經就相關球賽開始派彩，即使其後賽會所作的任何更改，足智彩將不予承認。」惟根據足球博彩規例2.14：「在決定每一場球賽各足球投注種類的勝出選擇時，以下為最終結果，儘管該球賽的賽果其後可能以任何方式被更改:(i)球證在有關球賽結束後即時公佈的正式比數或其他結果。」由於是次球賽中，官方賽會的全場賽果一直為3:1，未曾更改過，因此今次的情況與「常見問題」所述的情況並不相同，所以「常見問題」的條文並不能夠適用於本次球賽。

公我贏字你輸

CLS

黑暗到

大把人搵（外國朋友）幫手買影完過返比你，私人戶口對戶口收返手續費。都抵過馬會賭得大既話

上fb search bey365 account buy and sell.
開個skrill/neteller

bet365

有大陸地址都開得bet365,咁當然啦，香港境內買波唔係買馬會就犯法既

唔用真錢買 算唔算外圍

巴打有野問你，留個tg方便嗎

同呢單冇分別

你都係唔好再賭啦 成個弱智咁

有無手足記得俄超角球事件
個場真係吐血死

世界盃有一場省中人入波，狗會反而唔跟官方，首名入球派左兩瓣，跟本佢做野就冇原則，一時一樣，抵比人屌

馬會食撚屎
D賠率差撚到

唔犯

咁希望馬會輸啦, 佢龍門任擺咁

hkjckiller

正常人都用bet365

利申住 澳洲

近近地澳博算啦

屌 唔犯咪即係俾囉

成日見上網有人賣365 ACC.
好驚中左但拎唔返錢

點邊賭少d味賭邊一邊

唔想賭狗會咪過大海開戶口囉，不過存錢攞錢都係煩

想玩365...又有BJ POKER 果D玩

有韓職單野做前科，佢今次個藉口真係完全唔成立